LSE vs UCL

一句講晒 lse 定 ucl

咩科先

睇邊間undergrad收少人

ucl-Econ
lse- maths and Econ

Law就ucl勁d,每年hku同ucl都會收五個人讀LLB

LSE

甘lse大抄ucl , lse only has social science

我都覺 但係ucl世界排名幾好j

Lse型好多，排名睇嚟都嘥氣，有啲排名港大高過lse

ucl 歷史屌打lse
lse型？ucl已經濫，lse今年係往錢看方面想追過ucl
而且ucl 其他科，醫，部分engine，甚至文科基本上除左lse既強項，其他都唔輸lse

冷靜啲冷靜啲

巴打ucl year 幾？

搵工lse ulife ucl
econ兩者差唔多

純Econ 唔係lse 完勝咩？

你心入面已經有答案

唔洗諗一定pish LSE
利申我dream school

Law呢？ BBA 呀 AC果d 呢？

甘你老母